政府每人派1萬先洗7000萬

咁都唔肯派

你係咪戇鳩

派一百個月先70億，仲可以刺激經濟

仲衰過王梓軒個單

屌每人派10蚊去m記買2隻脆香雞翼都好

肩喺on9

香港得7千人

有咩問題

總之益你哋班香港人就唔得

你搵admin幫你剷post把啦

700萬先真，樓主應該弱智

連登向來都係數學家搖籃

究竟邊7千個人會受惠

數學天才。

淨係派俾連登仔

神算

堅係on9

唔好咁尻啦！ 識數字？

咁撚樣都計錯

700萬就夠啦

係派十個月先係7千萬

笑左

一人派10蚊做乜9?

咩呀 1萬x700萬=7億呀
咁都計錯

恥笑開始